IB入HKD一般要幾耐？

前晚入
到呢家都未認到
但開戶一萬蚊又好快認到

感覺個system 廢過schwab 好多
upload野未慢過人

通常幾分鐘就得 你有無打reference ?
或者下次入啲odd number佢會易認啲
Eg 100011

平時入錢5分鐘就有, 我都係尋晚入到而家都未有,懷疑係好多人入錢走資

我凌晨入都係一個鐘收到

30秒 用FPS

通常15分鐘內

你有冇係account management 入面create 咗 deposit requeat 先？

無create 入唔入到？

有 另外亦有入ib account reference no.
唔知咩事
個數亦都odd odd 地嘅

FPs 點搞 點入ib account reference no.

之前試過一個禮拜都唔得，佢話我户口唔記得寫自己銀行分號

你問下客服 未試過

佢有個比你個人專用既virtual acc, 去過錢果到搵下

你咩銀行？

有CS 仲用IB?
你有冇在通知IB你有錢到?

why not CS

citi

兌錢

一朝，用 fps

其實我都係就咁網上銀行transfer 入哂佢D料

HKD即有架WO 當佢本地CITIBANK轉就得 唔洗電匯

終於得 我account佢有D系統問題 = =

咩事要做表情撚